美心太子女一吠就勊死老豆 美心創辦人伍沾德逝世

美心集團創辦人之一、名譽主席伍沾德，上月底在養和醫院與世長辭，享壽一百零一歲。伍氏家族的訃聞稱，伍沾德上周四已辭靈出殯、入土為安。美心食品、怡和及牛奶公司、中山大學嶺南（大學）學院董事會及香港食品仝人向伍沾德表示深切哀悼，並向家屬致以慰問。

根據《與CEO對話：領袖的奧秘》一書，伍沾德跟已故哥哥伍舜德兩兄弟不時光顧當年著名的「新巴黎」法國菜餐廳，餐廳老闆每次也安排他們到牆角靠近洗手間位置，他們表示不滿，不過老闆認為華人消費力不如外國人，拒絕更改座位。兩人於是決意創辦一家中國人經營的高級西餐廳。一九五六年創辦美心，首家「美心餐廳」於中環連卡佛大廈開業，而餐廳以「美心」命名，以取其「 Beautiful Heart」之意，即以「一顆美麗的心」服務顧客。

美心發展順利，一九七〇年代表香港參加大阪世界博覽會香港館餐廳、怡和集團的置地公司一九七二年加入成為股東，同年集團首家快餐店開業。集團之後進一步擴大市場規模，美心西餅進駐地鐵沿線各站。

領導美心64年親力親為

伍氏家族刊登訃聞，指伍沾德上月二十九日在養和醫院與世長辭，享壽一百零一歲，十一月十二日已辭靈出殯。妻子伍李玉珍、兒子伍威達、伍威全、女兒伍淑清、伍淑芬及女婿陳南祿等名字都在訃聞之上。

美心食品集團上下對伍沾德離世，表示悲悼，讚揚他管理及領導美心六十四年，事事親力親為、努力不懈。怡和、牛奶公司集團亦對伍沾德家人表示深切慰問，稱他是怡和重要商業夥伴及朋友，並形容他是一位富有遠見的商業領袖。中山大學嶺南（大學）學院董事會則稱，伍沾德為董事會首任主席，形容他就讀嶺南，對母校慷慨輸將、助長青苗。伍沾德亦為香港食品主席兼董事總經理，該公司稱他精明正直、高瞻遠矚。

美心集團近年捲入政治風波，伍沾德女兒伍淑清曾在內地媒體稱，香港長年忽視年輕人的國民教育，導致他們被社交媒體洗腦，又稱自己會「放棄」這些年輕人，又批評政府部分公務員，為保持所謂「政治中立」而無所作為，甚至會出席反政府遊行。反修例示威者亦視美心為「藍店」，曾經是示威者破壞對象。

下世小心d

101歲喎, 有賺啦

戇鳩迷信標題

又放棄伍女士

連登仔又想現批鬥，美心假假地都係港資

來世繼續做中蟈人

激死老豆搵山拜

死全家先出飛機文啦

幾時到太子女

上次姐夫
今次老豆
一個個黎

101歲死, 好正常

往死裡死

睇到我都對佢有respect
可惜而家對美心無好感

響鈴101

渣甸表示

已經放棄左佢一家人

放棄埋老豆

美心=一顆美麗的心

伍淑清無家教, 係伍老先生一生的污點。

可惜教女無方

101歲死就咪打飛隻

笑喪黎

得啦得啦

咁撚長命...
証明人有幾長命出世已經決定左
唔一定係辛唔辛勞而影響

連登仔又想批鬥，黑警話哂係香港人呀 有身份證

好一個beautiful heart
幾十年後腐化到今日咁既田地

D仆街永遠都係長命
又唔到伍老閪死架喎

101歲 有乜好講啫

想佢死好耐啦

笑喪嚟

遲早

Die die

101歲 無憾啦

出名難食
焗豬差過大家樂
早餐下午茶差過大快活
三大快餐最撚難食果間

咁長命托咩

無可能

大家樂一定最難食

佢咁撚老
原來佢老豆而家先死

林奠月蛾都係香港人 大家一家親啦好嘛

窮就話姐，佢億億聲

有錢長命大把野玩，前日先講有錢佬81歲仲生到仔

美麗的心喎

咁你幾時死

美心 = 美國心 = 出賣中國

可否舉報國安 ???

其實大快活最難食不過而家美心真係俾狗食

64年?想違反國安法?

窮人長命係痛苦
富人長命係享福

美芬證實了這消息

連登仔又想批鬥黑警 香港警察假假地都係香港人

我未聽過更難聽既logic

哎喲…so sad

齊鼓掌

rap

原來美心第一間開係中環，高級野黎

快啲落去陪老豆

美心有咩特別
仲要同steve jobs比

???

好囉
呢個不孝女，終於激死老豆分身家

為伍老先生默哀

sor
由細到大都覺得美心好難食

Steve job 表示屌

美心同apple 同一層次

伍沾德放棄咗去大灣區

你童年回億得美心真係慘

做咩放棄你老豆
祝伍先生下世教好兒女

童年(慘痛)回憶?

無眼睇

推

Steve job定steven job?

閣下智商一定低過90

美心咁多年黎佢地既快餐同麵包，都可以保持一致同穩定既水準，做到咁Q難食，真係唔簡單架

好似食過兒童餐，好似個碟係玩具車之類，但都好少
以前美心嘅嘢都唔係好食
對以前細路嚟講，至少麥當勞肯德基應該吸引好多
同 steve jobs 比？咪玩啦

分身家？

方展博.jpg

其實港龍摺埋一D都唔好笑

其實TVB摺埋一D都唔好笑

其實美心摺埋一D都唔好笑

早日一家團聚

放棄整個世界嘅人了

藍色經濟圈同紅色經濟圈

香港人選擇左針對前者

好多連登仔都係未出社會嘅傻鳩。

又公道講...
分分鐘個死八婆死老豆仲開心啦
有錢分

算啦 講黎無用

打港資打外資都唔打中資

沒良知的, 港資又如何?

換入中資有良知？

認同
不過9成嘅黃唔會咁諗

幾時到佢

幾時帶埋個女走

俾爸爸放棄左

被一整代年輕人放棄
下一個就到伍水叔水青

你爸死了

壽衣?

連登仔一邊用iPhone 一邊用支牛
然後就屌人食美心 Starbucks

今晚開支香檳先

Yes 呀

點解now話係98歲

恭喜晒 希望你哋可以盡快一家團聚

咩港資?你想搞港獨?

終蝈人

連老豆都放棄埋

伍沾德跟已故哥哥伍舜德兩兄弟不時光顧當年著名的「新巴黎」法國菜餐廳，餐廳老闆每次也安排他們到牆角靠近洗手間位置，他們表示不滿，不過老闆認為華人消費力不如外國人，拒絕更改座位。

支那人又老屈人岐視

幾時到伍淑清死

如果佢尾龍骨有事行唔到,講唔到野,盲Q左
我會好心咁祝佢長命140歲

老豆咁長壽 唔怪得太子女咁嘅面口

如果話吳熟ching 得0.1幾%所以唔應該反
咁美心有50%係牛奶公司
牛奶公司係怡和屬下
怡和撐警撐蟈安法
呢個反佢嘅理由夠未？

難分真與假

101 歲都可以打飛機剋死

伍生做得最好就係冇畀間公司個女

一家人最緊要齊齊整整

呢到睇得出好多PR 用港資vs中資黎幫手洗白美心集團

淨係伍淑清一單咩？
重有寫名牌單野呀
全部唔記得左？

當年應該射落海 個女就唔會出世害人

Btw 太子女On9
但伍沾德係好人

唔死都冇用，分薄氧氣

佢家人放棄佢

佢個女幾時死？

你係唔係諗多咗

咁人地上年咁撚正義裝修starbucks美心
而加邊有退路唔繼續屌美心

笑話嚟？

個女都吠完成年，你不如話侵早幾日認輸激死咗佢好過啦

快點陪老豆啦

101歲無病無痛咁走其實係笑喪
咁都用嚟打飛機？

整整齊齊

有請小鳳姐

現眼報

唔gym得

唔啱聽就話pr

佢放棄埋自己老豆

兒登係咁架啦

陷家死晒，死剩佢一個，記著拜神保佑佢長命百歲

俾伍淑清激死

帶埋個女啦，佢等緊你呀

佢老豆過百歲啦

你睇吓何雄燊收尾嗰幾年

佢娶得幾個老婆就預咗 有錢應該包養唔結婚

公司寫98

屌 101歲又有錢 你都可以FF人地好慘 精神勝利法?
好撚心你啦 依D咁既新聞好可以拎黎打飛機 ON99咁

話知佢死冚家